一人一個你最喜愛的2019 comeback 舞台

個人首選一定係uh oh
舞夠型(特別係護琦手 小娟)
歌又夠yo

屌揀thumbnail 嗰個係咪同佢有仇

吓我覺得好charm

Bbs